致反黃絲的人(選舉篇）

阻阻大家時間有啲說話想同街坊講

你地好，我係你地口中既廢青黃屍。
可能你地好唔滿意我地騷擾咗你地咁耐
又影響香港經濟，又影響返工。
阻到你唔好意思，但請聽我一言。

區議會選舉，除咗議席上嘅問題外

最重要就選到一個係為一個地區，做好地區工作嘅人

簡單啲來講，地區工作就係幫下你地處理下你自己係生活內難以處理既問題，法律意見，地區內大小事務等等。一切你處理唔到既問題，區議員都應該幫你代勞。

一個區議員，唔單止要做到事，最緊要係用心做事。

以整水喉做例子，
第一個人幫你打電話叫人整水喉，同你快速封住漏水個到就算，
第二個人幫你跟進住修理水喉全個過程，順便了解埋點解會成日塞咗，防止塞第二次
呢兩個人，有兩種分別。
前者，為做事。
後者，為用心做事。
兩者係你眼中，可能都會幫你改善漏水問題，但係比你揀，你會選擇邊一種？

回顧近日既「暴亂」，呢班你地口中嘅「學生暴徒」做咁多野影響大家，唔同政黨都有唔同意見。以某兩個主要政黨為例：
民X聯： 止暴制亂，嚴懲暴徒。
民X黨：回應5大訴求，聆聽市民聲音，成立獨立調查委員會，調查真相

兩個例子各有不同，但係兩個政黨既做法好有不同。
前者，以問責為先，以解決浮上水面既問題，作為解決方法。
後者，以回應為先，用不同方法，了解一切事件起因，同大家商議探討背後原因，作為解決方法。

要講既就係咁多，整水喉，你想整完一次又再壞一次，定係整完水喉，揾埋背後壞既原因，防止再壞第二次
我相信你一定識揀

區議會選舉，1124，希望你會諗清楚投邊個一票

做左CDrom好耐，sorfor1999999